xkobli00	100%
xhajna00	100%
xsvest05	100%
Vedoucí týmu Ondřej Kobližek (xkobli00) napsal multimediální část aplikace.
Karolína Hajná (xhajna00) vytvořila GUI a temporální část.
Jakub Švestka (xsvest05) vypracoval prostorovou část a dokumentaci.